https://web.archive.org/web/20031021095339/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=340

### [6800] ひろ	2002.06.15 SAT 06:54:49　
	
おはよう～(^o^)丿

やりましたねぇ。いよいよ決勝リーグ進出。そして、優勝だぁ～！！！
い～っぱい、はしゃいじゃいましたよ。

ところで、今週のＡ・Ｈの感想で～す(^○^)

今週号を見て、北条先生の描きたいものが何なのか、再認識できたような気がします。そして、Ｃ・Ｈの時に描けなかったものが、今しっかりと描かれているんだな･･･、と。

本題の方ですが、今週の主役のターニャ、とってもかわいいですね。
最初出てきたとき(先週号)は、「ませたガキだなぁ」っと思っていたんですが、それは新宿で生きていくための虚勢。本当は心優しい、思いやりのある女の娘だったんですね。
そんな娘を、りょうちゃんが、阿香(香)がほっとく訳ない。

そして、阿香の心に火をつけた、ＣＨとしての･･･、人としての･･･。いよいよＣＨ「エンジェルハート」始動･･･、ですね。

ところで、阿香の最後のコトバ、本当は弟妹が欲しいんだ！
そうですよね、兄弟はいたほうがいいですよね。本当のお父さん兄弟みたいに･･･。

Ａ・Ｈ、最高で～す！

＞まろさん
今週号の最後のシーンに、まろていの支店（？）、まろん亭が登場！？
とうとう、バンチ新宿をも侵食し出しましたか(^o^)　どうも、失礼！

それではこれにて(^.^)/~~~

### [6799] ゆうちゃん	2002.06.15 SAT 02:50:26　
	
こんばんわ。今週号の感想。ミック説、ソニアorマリー説どれもちがいそうですねぇ～。「多分、俺の子じゃあない」っていうとひょっとして…。
　なんていうか、うまくいえないんだけど、EHに出てくるキャラとストーリーってCHの頃より人間くささっていうか、人間らしさみたいのがより出てるような気がしませんか？
　来週は母親登場かな！？楽しみ～♪

（6794)OREO様
早速サイト見てみます♪

（6786）旧ゆうちゃん様
ハンドルネームだぶってすいません。これからどうしましょうか？

### [6798] 沈丁花	2002.06.15 SAT 00:02:37　
	
こんばんわ☆
久々にお邪魔させて頂きます。
今週号の話、私的にはちょっと、ドキッとした部分が…汗。
ってか、ホントの父親は？母親は？
気になる～！！

＞葵さま
こんばんわ♪
私も思いましたわ、ＣＥでのリョウとターニャの戯れ…笑。
でも可愛いから許す。（？？？）

そして阿香、切ないを通り越して、何とも言えず、カワイソウ。
依頼、うまく事が運ぶといいネ（＾＾）

### [6797] いちの	2002.06.14 FRI 22:37:51　
	
こんにちは。今週号の感想を一言。
今週号で母親は出てくるのかな、と思いきやでてきませんでしたねぇ・・・。ん～、ホントに誰なんでしょうか？ロシア系でお店やってて、その店に借金（ツケ）がある・・・そんなキャラいましたかねぇ？新キャラでしょうか？お店と言うとオカマバーしか思い出せません（汗）インパクト強すぎ(笑）
この様子だと、来週には母親は登場しそうですよね。誰が出てくるか楽しみです。ロシア系か・・・うううん・・・。

それはそうと、ターニャはいい子ですね。お父さん思いのいい子です。阿香の殺気もわからなくもないが、多分、遼ちゃんの娘じゃないと思うので大目に見てやってくださいね。男はつらいのよ。心当たり多すぎるのはちと問題ですが（汗）

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様（６７９５）
遼ちゃんにとっての阿香は、妻でもあり、娘でもあるんですよね・・・。とっても複雑。親愛なる２人が１つの身体に存在している。医学的には非現実的な事なんだろうけど現に香の記憶を持つ阿香がここにいる。全てを受け入れるのは容易いことではないけれども、生前の香の言葉も助けて、遼ちゃんは承知したんでしょうね（涙）男ですね、遼ちゃんは・・・。はぁ～、切ない・・・。

最後に、日本万歳！！！！！祝決勝リーグ進出！！！！！おめでとーーー（ガッツ

### [6796] 葵(	2002.06.14 FRI 21:26:19　
	
　「ターニャ」、そして「ロシア系の女性」…この二つのキーワードを頼りに。私の頭の中はフル回転しましたが…検査結果は「ナシ」でした。（笑）それとも私たちＦＡＮの知らないところでロシア系の美女と…？！リョウには驚かされますからね☆だって「多分、俺の娘じゃない」なんて…「多分」てなによっ！！(怒）

　で、ターニャですが…かわいい～♪北条せんせの描かれる子供は、ホントにラブリ～です。ＣＥでリョウとくつろぐ姿なんて、ホント、悔しいくらい「親子」なんだもん…。阿香がヤキモチ焼くのもムリないわ☆ホントにホントにイイ娘だから、誰であろうと「ホントのパパ」が見つかりますように…。

　両親を思う気持ちすら、持ってはいけなかった朱雀時代の阿香。ターニャがうらやましいんだろうな。だからこそ、依頼を続けたいんでしょ？がんばって♪でも「この街の中に私の弟妹がいる可能性」…それはかなり高い確率だと…思います…ハイ。覚悟が必要よ☆(^_^;

　では、長々と失礼いたしました☆　

### [6795] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.14 FRI 18:35:00　
	
　こんばんは～、今週の感想です。
　あの女の子、髪を染めるのはともかく眼が碧だったからさすがにあの年でカラーコンタクトはないだろう、ってんで白人の血が入ってるのかな、と思ってたら・・・母親がロシア人だったんですね。ところで、あの子の父親ってまさか謙徳じゃないよね？そんなことしたらますますフクザツに・・・。とりあえず、Ｃ・Ｈでの武田季実子の話と同じストーリーにはならないといいなと思います。
　けなげに親のことを想うターニャを見て、阿香は自分と重ねちゃったのかな・・・初めて自分の意志で誰かに何かをしてあげたいって思った瞬間、があのターニャを抱きしめたシーンなんでしょうね。
　「香モード」って言葉、今回みたいにリョウや海坊主のセリフとして出てくるなら、まだいいんですけど。“一年ぶりの衝撃”を受けて・・・阿香自身は自分が何故そんなことをしたのかわかってない、そんな姿を見て、リョウもいろいろ考えて・・・・非現実的だとは思っても香瑩の中の香がそうさせたんだとしか思えなくて、それを受け入れたうえで親子として生きる決心をして・・・。リョウが「香モード」って言葉を使うのは、ギャグっぽくすることで、いろんな感情をまぎらせてるっていうか落ち着かせてるっていうか・・・そんな気がするんです。きっと海ちゃんも同じだと思うから、セリフとして出てくるのはいいんです。でも、前みたいに効果音的に使われるのは、ちょっと・・・。

＞［６７８６］ゆうちゃんさま
　ＲＡＩＪＩＮのサイトで見たところ、売ってるのは名古屋圏のイトーヨーカドーだけみたいなんですけど・・・秋田にも、セブンイレブンてないんですか？

Ｐ．Ｓ．やったね、日本代表、グループ・リーグ１位通過！！　さ～て、次はトルコだ。　とにかく、本当に、おめでとう、よかったね。

### [6794] OREO	2002.06.13 THU 23:47:11　
	
こんばんわ！いよいよ明日ですねぇ。
長かった～ずっと誰がパパ？ママ？って考えて一週間過ごしてしまいました。ちょっと香が恋しくなってる身としてはなんらかの関わりを期待しちゃってるんですけど・・・
ところで、CHのDVD化の署名運動（？）みたいなのをしているサイトがあったのをご存知でしたか？
www.tanomi.com/metoo/　頼み～（何とか）とかっていうサイトだったと思うのですがそこで登録をして（無料）アニメのカテゴリーからCHが見つかるはずです。
皆さんもよろしかったらCHのDVD化宜しくお願いします！！

さぁまた明日はバイトなんで出来立てホヤホヤのバンチを読みながら優雅な休憩を楽しみに頑張ろうかな。
それではまた。

但是，CH的DVD化签名运动(?)你知道有这样的网站吗?
我想应该是www.tanomi.com/metoo/  拜托~(什么)之类的网站，在那里注册(免费)动漫的分类应该能找到CH。
如果大家也可以的话CH的DVD化拜托了!!


### [6793] 無言のパンダ	2002.06.13 THU 22:11:52　
	
こんばんわ★
明日はようやく「バン金」ですねー(^_^)v

＞千葉のＯＢＡ３様（６７８９．６７９０）
病み上がりの体で雨の中１キロ強の道のりを歩かれたのに、その苦労が報われずに「売り切れ」ですか！？ガーン！ですネ(~_~;)
でもきっと入院患者さんたちにとっても、週一回のお楽しみなのかもしれませんね(^^)今回は一緒に「バン金」で盛り上がりましょう♪

＞玉井真矢様（６７９１）
複製原画集、もちろん・・・まだ届いてないですよ！(^_^;)
私は始めから遅れるものと思っていたので、あまり気にしていなかったのですが早く来るといいですね。
秋風が吹き始める頃までに届くといいけれど・・・（遠い目）
いえいえ、きっともっと早いでしょう！（汗）
届いたらすぐご報告しますヨ♪みなさんも教えてくださいね☆

失礼しました。(^_^)/~

### [6792] 葵	2002.06.13 THU 21:53:36　
	
　昨夜、我がビデオデッキがストライキを起こしてしまい、ウンともスンとも言わなくなりました。これは修理に出すか、新しいのを買わなきゃ…と思ってたのに、朝になったら直ってた。なぜ？！早速朝イチで録画した「キャッツアイ」をこれから見ま～す♪

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［６７８４］＆ｃｈｉｋｋａさま［６７８７］
　貴重な情報、ありがとうございました。こーゆーの、ココ（ＨＰ）の最新情報で出してくんないかしら。１００トンハンマー管理人さま、ご考慮くださいませ…。

＞玉井真矢さま［６７９１］
　私も出しましたが…まだです。ホント、どうなってるんでしょうね。

### [6791] 玉井真矢	2002.06.13 THU 20:35:35　
	
皆さんお久しぶりです。
今回聞きたいことがありまして書き込みいたしました。
コミックバンチ第9号から第18号までの応募シールを集めてもらえる複製原画集がまだ届いてないんだけど皆さんは届いてますか？
発送は５月末と書いてありますがもう６月半ばです。
もしかして届いてないのは僕だけかもしれないと思い心配になって書き込みいたししました。
もし届いているかたがいらっしゃいましたら教えてください。




### [6790] 千葉のOBA3	2002.06.13 THU 11:35:59　
	
・・・なーんて言ってたら、バンチ売り切れ。グスッ・・・。せっかく雨の中歩いて行ったのにー！ライバルが現われたかな？前にも一度あったんだけど。しかたない今週は、私もバン金ということで・・・。しかし・・・、禁断症状が・・・。また，熱でそう・・・。

### [6789] 千葉のOBA3	2002.06.13 THU 08:40:16　
	
おはようございます。
ずっと、夏のような暑さだったのに、昨日から肌寒いです。みなさんも私のように風邪をひかないようにご注意！

６７７９　無言のパンダさま　　なんと、子パンダさまも私のような考えでしたか？きっと、りょうちゃんと、どっかでかかわった女性の子供なんでしょうけどね、あの子。まろさまの、単にカラーをいれてるだけには、笑っちゃいました。

６７８３　いちのさま　いいでしょー！コミックスでまとめて読むと。４巻もきっとまとまったの読むと，私的には、アシャンが始めて、りょうちゃんのアパート行くあたりで、ジワーっとくると思うんですよ。涙ふき用ティシュを用意して読まないと。

６７８４　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま　いつも色々な情報ありがとうございます。ＣＨスペシャルなんて、ＲＡＩＪＩＮ興味なかったけど、それは「買い」です。付録って何なのでしょう？楽しみですね。

６７８８　まろさま　ホントになんのかんの言っても、ＡＨの世界に引きこまれてる私です。今回も，女の子の寂しそうな表情を気にするアシャン。いままで、人のことなんて気にすることなんてなかったろうに・・・。だんだん人間らしい？気持ちをとりもどしていくんでしょうね。これからの展開もすごく楽しみです。

６７８７　ｃｈｉｋｋａさま　ゆうべオールナイトニッポン聞こうと思ってラジオつけてたら、ちょうど息子が帰ってきて，何がなんだかわからなくなってしまいました。でもオールナイトニッポン、なつかしくて、私聞いてたの大昔？ですよ。セイヤングとか。誰がやってたのか、もうわかんなーい。来週きっと聞きます。

ということで、バン木の私は、今日の雨にもめげずに１キロ強はなれた病院の売店に、バンチを買いに行ってきます．「徒歩」で。がんばるぞー！長々失礼しました。

### [6788] まろ（神奈川県：押覇っス！）	2002.06.12 WED 22:22:56　
	
お久しぶりです。
ちょっとレスです。

[番号忘れ]千葉のＯＢＡ３さま
レス、有難うございました。
お体の具合はいかがですか？
奏効している内に、１話完結のオムニバスとは、また違った
アプローチですよね。しかも依頼人の素性が明らかでない事から、
きっと”この子”の名前が、話のカギになるんじゃないかな、
と思います。
いやはや、奥が深いです。

[今週号まであと２日・・・]
先週号で登場した依頼人の女のコ、名前は未だ明かしていませんよね？
皆さまの推理通り（？）
或いは、マリィーか・ソニアの子かもしれませんが・・・(笑)
どーなんでしょ？

彼女の境遇が、ＦＣの『薫クン』みたいな気がしてるの、
ワタシだけですかね？
（→つまりは、お母さんが真朱 早紀さんみたいなヒト（？）で
　　・・・お～っと！）
ホントは、色々お話したいのですが、
ひょっとしたらネタバレに繋がるかもしれないので、今日はこの辺で。
お休みなさいませ。

### [6787] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.06.12 WED 21:15:04　
	
【未確認情報ですが（誤報だったらすみません）】
どうも今晩わ。そしてお久しぶりです。chikkaです。今朝の新聞を見たら毎週水曜日の夜１０時から放送されている「ポルノグラフティーのオールナイトニッポン」の来週のゲストは・・・・。なんと「神谷明」さんらしいです。今日の放送内容案内に「来週登場するゲストの名前が今夜明らかに！オマエはもう死んでいる、へのツッパリはいらんですよ、ＸＹＺ」と書いてありました。まもなく始まりますのでくわしくは今日のオールナイトニッポンを聞いてください。私も久しぶりに聞きたいと思います。（学生時代はよく聞いていました。まだ深夜１時から放送されていた時です。懐かしいなあ～。ビートたけしやとんねるず）

### [6786] ゆうちゃん	2002.06.12 WED 19:43:05　
	
こんばんは。１月からこちらにおじゃましている、旧ゆうちゃんです。最近ちょっとごぶさたしておりましたが。無言のパンダさまのよーな、オリジナリティあふれるHNにすべきでした。

Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさま［6784］情報、ありがとうございます。秋田にはセブンイレブンがないので、ヨーカドーでさがします。
素敵な付録・・・リョウのフィギュア、出来のいいものだったら欲しいですけど。ちゃっちいのだったら、ハンマーとか、ミニクーパー（しつこい？）がいいな～。７月がまちどうしいですね。

### [6785] すみ猫	2002.06.12 WED 18:33:31　
	
はじめましてです＾＾最近公式のCHのサイトがあるのを知りました、、、（遅れてる、、）いろんな方が、CH関係のサイトをつくってますね～どれもすごく楽しめてよかったです！！AHで、もっと香の登場を増やして欲しいですーとかいいつつ、でも登場したらしたで、せつなくてたまらないんですけどね。。。。。（＾＾）ああー金曜日が待ち遠しいー！！

### [6784] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.06.12 WED 16:04:59　
	
　こんにちは、です。
　えっと、これは神谷明さんの公認ＦＣのサイト（Ａｋｋｉｅ　ＣＬＵＢ）のＢＢＳに神谷さん本人が書き込んでらしたことなんですけど・・・７月中旬（予定）に、ＲＡＩＪＩＮ日本版の「Ｃ・Ｈスペシャル」が出るらしいんです！　これには“素敵な付録”がつくそうなんですが、それってもしかして、リョウのフィギュアだったりするのかなぁ・・・。すっごく楽しみで絶対欲しいんですけど、もしまたセブンイレブン（＆イトーヨーカドー）限定だったら、ダンナに車で送ってもらわなきゃ。あーあ、普通に本屋で売ってくれないかなぁ。でもこれで、「もっこり」を英語で何て言うのかがわかりますよね（笑）

### [6783] いちの	2002.06.12 WED 00:26:16　
	
こんにちは（こんばんはな時間ですが）いちのです。
やっと買いました。ＡＨの単行本（遅）
初めからとおして読んでみて「いやぁ～、ＡＨってほんとにいいものですね。」としみじみ感動。やはり買って損はなかったです！！なんと言うか、自分の忘れていた事を思い出させてくれた。そんな感じです。少し泣きそうでした。
そう言えば、独り暮らししてから涙もろくなった気がする・・・。この間も「サトラレ」見て号泣したし・・・（涙）
単行本を買って、一段とＡＨが楽しみになってきました。金曜日が待ち遠しい！！

＞千葉のＯＢＡ３様（６７７７）
お体の具合、良くなられてなによりです。やっぱ、健康が一番の宝ですよ。まだセキが出るそうで・・・ぶり返さないようにお気をつけ下さいませ。
ＡＨ４巻が楽しみですね。

### [6782] ゆうちゃん	2002.06.11 TUE 21:53:04　
	
(6779)無言のパンダ様
昨日初めてサイトを覗いてみたので、以前からの人とは別だと思いますよ♪でも「キャッツアイ」の頃からのファンなので結構古株（！？）かな。でも、そんなトシじゃないですよ。（笑）

今週の女の子が「マリーorソニア説」。う～ん！マリーはアメリカでエリックと仲良くしてるんじゃないかな。ソニアは結構可能性ありそうなカンジしますね。「ミック説」と並んで有力なセンですねぇ～。

金曜がワールドカップに日本戦と同じくらい楽しみになってきましたね♪


### [6781] 葵	2002.06.11 TUE 21:19:56　
	
　今日新宿へ行ったら、ホームで外国人サポーターを見かけました。ノリノリで騒ぎまくって、フーリガンにはなりそうもない方々でしたけど。（笑）新宿にはいろんな人がいるなぁ…と改めて実感。さてさて、リョウや海ちゃんはどこにいるのかな…？東口に掲示板を作ってくれたら、３０分で「ＸＹＺ］だらけになるでしょうね。でも、あの李パパが作った派手なのはイヤよ☆(^_^;
